中學出席率太低 影響大學收生

會唔會有咁嘅情況出現?
我細佬F.5 佢係f.5已經請咗多過8日假 想知佢再請落去會唔會影響大學收生表現
好擔心佢會因為咁而入唔到大學

你估大學 / JUPAS 知唔知佢請咗幾多日假？

我中學果時一星期請2日咪又係升到UGC 曬氣啦

輕鬆啦中六冇上過堂咁濟都三大

以前form7大把人曠課去補習溫書啦
唔通唔畀你考試咩

大把mk 中學曠課去玩女 去機鋪
考出嚟3322都無
但做asshole狗 走後門入一大

十個大過都入到啦
大學唔知你中學點㗎

中學時期
十七個缺點
三個小過
每學年平均遲到十次
平均唔返學十日

AL 1A2B2D
HKU graduate
從來無人問過我中學過成點

到底幾冇常識先會以為升大學同升小學一樣？